連法甲都cancel......

對面岸嗰個聯賽都應該腰斬啦下話😔😔😔